好想做下小生意搵多d錢 有咩好建議？

最近同男朋友傾緊儲錢既野，發現除左節流，更重要既係開源，但諗緊呢個時世有咩生意岩做，真心問

YouTuber

有幾多本 擅長啲乜
乜資料都無

$30000-$40000到 其實係打算試下ig shop 但依家ig shop 10幾萬間..